Домашнее задание к занятию № 19, 20

Продолжаем работать в уже созданных репозиториях

 1. Создать новый модуль через Spring Initializr. Функциональность нового приложения: создание вклада/проверка накоплений по вкладу/закрытие вклада;
 2. Желательно использовать java конфигурацию Spring (но можно xml);
 3. Сервис DAO внедрить как bean injection. В данный бин необходимо внедрить свойства конфигурации для подключения к БД. Значение данных свойств поместить в файл src/main/resources/db.properties;
 4. Архитектура приложения должна реализовывать паттерн MVC (с использованием Sprig MVC);
 5. Внедрить логирование как сквозную функциональность через Spring AOP;
 6. Написать unit тесты;
 7. Написать java docs.